老老豆豆 希望老任帶得返起日本game同手提遊戲機市場

部SWITCH個設計算係前衛
SIZE細過部IPAD 都算係方便帶出街(本身都有帶開IPAD)
返屋企放docking可以直接連到monitor/tv好實用
喺家用機市場敢,同有能力做真係得老任
不過如果個docking 好似以前玩notebook嘅external gpu咁行就仲正

分拆式joycon有埋motion detect係好有諗頭
本身PS4同叉盒手制大舊 玩Motion detect嚟嚟去去揸飛機
嗰兩舊嘢細細舊控制輕鬆好多
而且同VR本身控制亦可以好夾
雖然唔知老任打唔打算喺呢代主機玩埋VR

希望等到佢真正將3DS同SWITCH兩條Line嘅用家融合到
個platform啲title到時一定好精彩

期待monster hunter, beyonetta, 大神同PKM新作喺switch

冇鎖機 要入手了

睇埋實機厚度先
塊pad成2cm厚既話真係搵鬼拿出街打
練手力咩

個手制睇落比想像中好揸手